搵旅伴7月中摩洛哥之撒哈拉沙漠

依加係荷蘭exchange緊，7月中完sem打算10-12飛去barcelona 12會由barcelona 過marrakech , 打算13-15報tour 16閃人番番荷蘭。
如果有興趣夾到呢個時間去就留個名／inbox 。

十級感謝

返左hk啦 不過呢段時間得閒想傾計得唔得？
見你響我個post留左言
tg @pigpiggy

6月至7月係摩洛哥做義工留名

推

有無興趣去？
依加暫定會7月5-9留係marrekch

haha, 你指7月番左香港？

tg @Wastemylife

我有興趣